Conan Exiles亞洲New_Warzone_PVP伺服器

伺服器名稱：
[ASIA]2/8New_Warzone_PVP

本伺服器為專用獨立的主機，架設於香港，希望為亞洲玩家帶來在Conan Exiles中最佳的遊戲體驗。

因為伺服器在2/7日出現因官方更新後資料庫出現了加入或創建公會就出現崩潰問題，令伺服器無法正常服務。情非得意下決定在2/8/2017洗白重置，如對各位有任影響，深感抱歉。

現在Conan Exiles還是處於搶先體驗（Early Access）階段，所以希望各位有隨時出現不穩定情況的覺悟。但只要是我能力可以解決的，我也會盡力為各位提供最好的伺服器服務。也歡迎給予建議，本伺服器會長期運作。

伺服器守則：
- 鼓勵正常公平的競爭PVP。

- 禁止使用一切外掛或遊戲漏洞（複製物品或建築），如有發現或經玩家回報，一經核實管理員會即時採取行動如封鎖該玩家/部落進入本伺服器之權限和處理違規建築

伺服器設定：
經驗值：4倍

伺服器配備：
CPU：I7-5960x
伺服器硬碟：1TB SSDx2 Raid0
RAM：32GB DDR4
ISP：HKBN 1000M 光纖

伺服器網址：
伺服器交流用Discord：

聯絡管理員方法：
Discord ID：Kaz#6836

管理員為何既不遊戲和免費提供服務？嗯，對我來說只是因為興趣使然而已。

Kaz D. 8/2/2017